老老實實， 乜9「欄后」「Q后」「蛙后」根本配唔起咁嘅稱呼!!

「欄后」呂麗瑤唔係摸西事件根本唔會咁多人識
「蛙后」江忞懿最多係亞運拎個銅牌
「Q后」吳安儀你話佢係世界冠軍

睇完2017 世界女子賽決賽條片 十局打十個鐘 最多只係波樓水準
連D comment都係咁講

而真正配得起「后」嘅稱呼近10年只有「牛下女車神」李慧詩
同埋「風之后」李麗珊
認同請分享!

邊撚個俾負皮

條片9個半鐘

瞓唔著睇就最啱

加上「香港」欄后、Q后、蛙后, 我覺得ok

q后 係咪表示 一q 147蚊咁平

Q后……

五毛

應該封林鄭為咩后?

假假地都係為香港爭光
佢地雖然唔係世界第一 但至少都應該受香港人尊重而唔係咁樣囉

call me

冇唔尊重香港運動員
只係唔希望過份吹棒佢地

台灣都唔會用「舉重皇后」「跆拳道皇后」去稱呼佢地嘅奧運金牌得主
反觀香港乜乜女神 乜乜皇后用得太濫

一樓一后

摸西事件

雖然水平低 但吳安儀的確係全世界桌球最勁嘅女人喎

所以無人睇

點解吳安儀張相大咁多

加個后字有咩問題 唔通叫欄女 Q女咩？

台灣唔用係台灣嘅事! 呢度係香港有我地自己嘅用字文化。台灣夠叫皮卡丘啦 唔通你唔會講比卡超?

吹棒咪吹棒囉！又唔係打飛機打到好似大陸咁，吹棒下，振奮下香港人軍心有乜問題?

吳安儀對得起個名啦
另外嗰兩個收山算吧啦